有個傻人啱啱跌咗個銀包

呢個時間
地點觀塘
自爆唔答

個傻人係你

請善用不推文

觀塘印仔跌左?

自爆唔答
會選擇性回應

可摸耳幫我照換印仔

各位我只係想不推文
真心唔見咗

今日有人好好心喺某站遇到人
借錢畀我坐車返去
唔知你有冇機會見到但係好多謝你
我有留過聯絡方式畀你哋
但我知道你哋唔受
希望有機會還錢畀你哋
或者你做個朋友 就有緣再見啦~

但我咁樣會唔會揾唔到
我怕麻煩同冇錢

可摸耳幫我召換印仔

觀塘咩位置跌?
個銀包咩款式?
你講多少少會好d,同埋上fb d地區gp開post都好

推

就應該做嘅行動已經做咗
咁我係喺某鐵度 綠色線嘅時候跌咗
時間大約係繁忙時間之前
即係六點前

咁架車就係往黃埔方向
咁我就估跌咗喺車廂嘅
咁我最主要係想知
有冇人喺車箱執到見到囉